Проверка принадлежности точки квадрату
==================================

Даны два действительных числа x и y. Проверьте, принадлежит ли точка с координатами (x, y) заштрихованному квадрату (включая его границу). Если точка принадлежит квадрату, выведите слово YES, иначе выведите слово NO. На рисунке сетка проведена с шагом 1.

![](./3792.png)

Решение должно содержать функцию `IsPointInSquare(x, y)`, возвращающую `true`, если точка принадлежит квадрату и `false`, если не принадлежит. Основная программа должна считать координаты точки, вызвать функцию `IsPointInSquare` и, в зависимости от возвращенного значения, вывести на экран необходимое сообщение.

Функция `IsPointInSquare` не должна содержать инструкцию `if`.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два действительных числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
0
0
```

---
## Sample Output 1: ##
```
YES
```

---
## Sample Input 2: ##
```
3
-7
```

---
## Sample Output 2: ##
```
NO
```
